Sony新無線耳機

近排見Sony就出無線耳機
多數人都講緊真無線wf1000x
我反而想知掛頸個隻wi1000x屌唔屌得過
巴打們點睇

我都睇緊，諗緊佢定qc30

wi1000x應該會好過wf1000x
始終多條野

我都等緊
有冇人出過sony store聽demo

定係bose 或 b&o 個個好？

Lm
假如呢隻耳機好的話，仲想知道邊度買抵D

試過qc30 同 wi-1000x

qc30 戴落舒服啲，唔覺有舊嘢
wi-1000x 會感覺到舊嘢喺到，不過我估戴耐啲就唔覺

noise cancellation (唔同地方試，僅供參考)
qc30 1－2米內嘅聲都filter走咗，但係遠啲啲嘅人聲唔知點解會加強咗出返嚟，開ambient sound 個環境聲音會好機械嘅7(唔知點形容)

wi-1000x 試3次3次都唔同效果 我估係關個耳膠大細事，nc 個效果OK嘅，開ambient sound 感覺同冇戴earphone 一樣

利申：訂咗wi-1000x，唔知幾時拎得

thx bro

wi已經有得試??
打上hotline又話唔知邊間有
想問巴打係咪3款都齊哂有得試?
有冇話邊間sony store

間間都有
頭先係旺角試

我喺旺角同尖沙咀試過WI
旺角放咗WI WH，WF我估要問職員拎嚟試

拎咗貨
聽日認真試吓

有無巴打買wf

咁快

等巴打comment

想入wi/wh

想知有冇延遲/聲畫同步點樣

啱啱買完搭程火車試緊
下文1999但都希望幫到
車站廣播無論如何都清楚，開門叮咚聲都係
等車果陣，剎車聲同風聲都幾清楚，之後我換粒大啲嘅耳膠。上到車，我覺得有大約8成車軌發出嘅聲cancel到
暫時未睇片，亦只係戴左10分鐘，依然舒服
音質的話小弟識得唔多，但係無得同頭戴式比…。聽左Something just like this後面最高音嘅位，我自己就唔覺得刺耳嘅。Bass唔覺特別勁

想請問有冇人買左wh

wi-1000x正,
聲音平衡, 低音明顯但又冇蓋過人聲, 人聲樂器都好清昕,
另外個noise canceling好強,
搭火車九龍塘去大圍過隧道消左9成噪音,
開左nc, 聽歌可以較細2,3格, 保護隻耳

ps: 聽過wf-1000x, 覺得d聲唔掂

聽日去試wi/wh

用咗一日wi-1000x
掛喺頸到會有啲啲緊嘅感覺，但係唔會覺得太唔舒服，行果時唔會好似qc30啲review講咁偏咗去一邊

NC 方面首先要睇吓自己嘅期望，如果你係要搭火車完全聽唔到啲呀嬸傾計的話就考慮吓WH，始終個passive NC 好好多
wi 可以filter 到9成以上constant 嘅噪音(例如係街邊車聲，搭緊架車嘅引擎聲，冷氣機聲)，其他突然出現或者比較大聲嘅聲音NC個效果就冇咁理想

btw 我自己用果時有時會感受到個耳壓好勁(例如話搭車經過凹凸位果時，唔知其他人會唔會咁)

音質我就唔識分，不過比我用開果啲earphone 好好多

謝巴打分享

買左兩日
始終驚住佢個臂爛
用起上來就住就住 唔太爽 要過一排適應下

音質方面 無咩驚喜 只可以話好過bose
但無論係分析力 音質 始終同$500至1000既有線耳機差不多

貴千幾蚊就係多左藍芽 降燥 同佢出色feature

仲有 用佢跟機線 有線咁聽 唔覺音質有咩突破

想知可以繼續問

唔該曬，想問下戴得耐會唔會唔舒服，同埋邊度買會平啲，thx